[
    {
        "Question": "25, 85, 39, 46, 78인 5개의 수가 있습니다. 높은 숫자부터 낮은 숫자 순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "seq0 인 num0 개의 수가 있습니다. 높은 숫자부터 낮은 숫자 순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                25,
                85,
                39,
                46,
                78
            ]
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)",
        "Answer": 25,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "36, 48, 72, 11, 106, 2인 6개의 수 가 있습니다. 높은 숫자부터 낮은 숫자 순으로 나열했을 때 제일 뒤에 오는 수는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "seq0 인 num0 개의 수 가 있습니다. 높은 숫자부터 낮은 숫자 순으로 나열했을 때 제일 뒤에 오는 수는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 6,
            "seq0": [
                36,
                48,
                72,
                11,
                106,
                2
            ]
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),last)",
        "Answer": 106,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "9, 105, 36, 72인 4 개의 수 가 있습니다. 높은 숫자 순으로 나열했을 때 2 번째에 오는 수는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "seq0 인 num0 개의 수 가 있습니다. 높은 숫자 순으로 나열했을 때 ord0 번째에 오는 수는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 4,
            "seq0": [
                9,
                105,
                36,
                72
            ],
            "ord0": 2
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),ord0)",
        "Answer": 72,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "25, 120, 124, 87, 92가 있습니다. 앞의 5개의 수를 오름차순으로 나열했을 때 그 중에서 중간에 있는 수는?",
        "QuestionConv": "seq0 가 있습니다. 앞의 num0 개의 수를 오름차순으로 나열했을 때 그 중에서 중간에 있는 수는?",
        "Numbers": {
            "seq0": [
                25,
                120,
                124,
                87,
                92
            ],
            "num0": 5
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),middle)",
        "Answer": 92,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "151,130,26,156,37가 있습니다. 앞의 5개의 수를 작은 순으로 나열했을 때 그 중에서 2 번째에 있는 수는?",
        "QuestionConv": "seq0 가 있습니다. 앞의 num0 개의 수를 작은 순으로 나열했을 때 그 중에서 ord0 번째에 있는 수는?",
        "Numbers": {
            "seq0": [
                151,
                130,
                26,
                156,
                37
            ],
            "num0": 5,
            "ord0": 2
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), ord0)",
        "Answer": 151,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "내림차순으로 5개 수 59,121,136,62,131 를 나열하려고 할 때 처음에 나오는 수를 구하시오",
        "QuestionConv": "내림차순으로 num0 개 수 seq0 를 나열하려고 할 때 처음에 나오는 수를 구하시오",
        "Numbers": {
            "seq0": [
                59,
                121,
                136,
                62,
                131
            ],
            "num0": 5
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),first)",
        "Answer": 136,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "작은 순으로  5개의 수 32,92,91,124,36 나열하려고 할 때 꼴등으로 오는 수를 구하시오",
        "QuestionConv": "작은 순으로 num0 개의 수 seq0 나열하려고 할 때 꼴등으로 오는 수를 구하시오",
        "Numbers": {
            "seq0": [
                32,
                92,
                91,
                124,
                36
            ],
            "num0": 5
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),last)",
        "Answer": 124,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "오름차순으로 나열했을 때 제일 앞에 있는 수는 얼마입니까? 5개의 수 136,105,26,147,87가 있습니다.",
        "QuestionConv": "오름차순으로 나열했을 때 제일 앞에 있는 수는 얼마입니까? num0 개의 수 seq0 가 있습니다.",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                136,
                105,
                26,
                147,
                87
            ]
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),first)",
        "Answer": 26,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "7개의 수 3, 5, 132,92,91,124,36 가 있습니다. 2 번째로 큰 수는?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. ord0 번째로 큰 수는?",
        "Numbers": {
            "num0": 7,
            "seq0": [
                3,
                5,
                132,
                92,
                91,
                124,
                36
            ],
            "ord0": 2
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),ord0)",
        "Answer": 124,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "7개의 수 61,152,103,68,31, 124,36 가 있습니다. 3 번째로 작은 수는?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. ord0 번째로 작은 수는?",
        "Numbers": {
            "num0": 7,
            "seq0": [
                61,
                152,
                103,
                68,
                31,
                124,
                36
            ],
            "ord0": 3
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),ord0)",
        "Answer": 61,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "어떤 소수의 소수점을 왼쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 2.7만큼 작아집니다.. 원래의 소수를 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 왼쪽으로 dig0 자리 옮기면 원래보다 num0 만큼 작아집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 2.7
        },
        "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(left, dig0),num0)",
        "Answer": 3.0,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "6.9에 소수점을 왼쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 6.9,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, dig0),num0)",
        "Answer": 6.21,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "2.3에 소수점을 왼쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 2.3,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, dig0),num0)",
        "Answer": 2.07,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "4.7에 소수점을 왼쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 4.7,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, dig0),num0)",
        "Answer": 4.23,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5.1에 소수점을 왼쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 5.1,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, dig0),num0)",
        "Answer": 4.59,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "6.7에 소수점을 왼쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 6.7,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, dig0),num0)",
        "Answer": 6.03,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "6.7에 소수점을 오른쪽으로 두 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 2,
            "num0": 6.7,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 663.3,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "2.5에 소수점을 오른쪽으로 두 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 2,
            "num0": 2.5,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 247.5,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "0.25에 소수점을 오른쪽으로 네 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 4,
            "num0": 0.25,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 2499.75,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3.69에 소수점을 오른쪽으로 세 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 3,
            "num0": 3.69,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 3686.31,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "1.52에 소수점을 오른쪽으로 두 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 2,
            "num0": 1.52,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 150.48,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "1.52에 소수점을 왼쪽으로 두 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 2,
            "num0": 1.52,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, dig0),num0)",
        "Answer": 1.5,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3.75에 소수점을 왼쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 3.75,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, dig0),num0)",
        "Answer": 3.38,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "0.5에 소수점을 왼쪽으로 세 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 3,
            "num0": 0.5,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, dig0),num0)",
        "Answer": 0.5,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "4개의 수 53, 98, 69, 84가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 4,
            "seq0": [
                53,
                98,
                69,
                84
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest), func_FindFirstnumber(seq0 ,smallest)), sub)",
        "Answer": 45,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 2, 11, 6, 8 ,7가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 합은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 합은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                2,
                11,
                6,
                8,
                7
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest), func_FindFirstnumber(seq0 ,smallest)), add)",
        "Answer": 13,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 53, 98, 69, 84, 2가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 곱은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 곱은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                53,
                98,
                69,
                84,
                2
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest), func_FindFirstnumber(seq0 ,smallest)), mul)",
        "Answer": 196,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3개의 수12, 3, 6가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수를 가장 작은 수로 나눌때 값은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수를 가장 작은 수로 나눌때 값은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "seq0": [
                12,
                3,
                6
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest), func_FindFirstnumber(seq0 ,smallest)), div)",
        "Answer": 4.0,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "4개의 수 5,7, 9, 11가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 4,
            "seq0": [
                5,
                7,
                9,
                11
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest), func_FindFirstnumber(seq0 ,smallest)), sub)",
        "Answer": 6,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 15, 9 , 18, 2, 6가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 합은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 합은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                15,
                9,
                18,
                2,
                6
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest), func_FindFirstnumber(seq0 ,smallest)), add)",
        "Answer": 20,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "7개의 수 2, 11, 6, 8 ,7, 15, 1가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 곱은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 곱은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 7,
            "seq0": [
                2,
                11,
                6,
                8,
                7,
                15,
                1
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest), func_FindFirstnumber(seq0 ,smallest)), mul)",
        "Answer": 15,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 2, 11, 6, 8 ,7가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 2 번째 있는 수와 맨 앞에 있는 수의 차는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 ord0 번째 있는 수와 맨 앞에 있는 수의 차는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                7,
                8,
                1,
                5,
                9
            ],
            "ord0": 2
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), ord0), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),first)), sub)",
        "Answer": 4,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3개의 수 9, 3, 5가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 가운데있는 수와 마지막에 있는 수의 차은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 가운데있는 수와 마지막에 있는 수의 차은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "seq0": [
                9,
                3,
                5
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), middle), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)), sub)",
        "Answer": 2,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "4개의 수 2, 11, 9 ,5가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 3 번째에 있는 수와 4 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 ord0 번째에 있는 수와 ord1 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 4,
            "seq0": [
                2,
                11,
                9,
                5
            ],
            "ord0": 3,
            "ord1": 4
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), ord0), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),ord1)), mul)",
        "Answer": 99,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 2, 11, 9 ,5 ,17가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 처음에 있는 수와 마지막에 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 처음에 있는 수와 마지막에 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                2,
                11,
                9,
                5,
                17
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)), mul)",
        "Answer": 34,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "6개의 수 9, 5, 11, 23, 6가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 가운데 있는 수와 마지막에 있는 수의 합은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 가운데 있는 수와 마지막에 있는 수의 합은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 6,
            "seq0": [
                9,
                5,
                11,
                23,
                6,
                8
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), middle), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),last)), add)",
        "Answer": 31,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3개의 수 35, 71, 63가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 1 번째에 있는 수와 2 번째 있는 수의 합은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 ord0 번째에 있는 수와 ord1 번째 있는 수의 합은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "seq0": [
                35,
                71,
                63
            ],
            "ord0": 1,
            "ord1": 2
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), ord0), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),ord1)), add)",
        "Answer": 134,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 3, 11, 6, 9 ,7가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 2 번째에 있는 수와 1 번째 있는 수를 나눈 값은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 ord0 번째에 있는 수와 ord1 번째 있는 수를 나눈 값은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                3,
                11,
                6,
                9,
                7
            ],
            "ord0": 2,
            "ord1": 1
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), ord0), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),ord1)), div)",
        "Answer": 2.0,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "7개의 수 2, 9, 50, 6, 8 ,7,20가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 마지막 있는 수를 나눈 값은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 마지막 있는 수를 나눈 값은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 7,
            "seq0": [
                2,
                9,
                50,
                6,
                8,
                7,
                20
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)), div)",
        "Answer": 25.0,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수5, 1, 6, 2, 9가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 오름차순으로 나열했을때 2 번째 있는 수의 차은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 오름차순으로 나열했을때 ord0 번째 있는 수의 차은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                5,
                1,
                6,
                2,
                9
            ],
            "ord0": 2
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),ord0)), sub)",
        "Answer": 7,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 3,1,8,7,9가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 오름차순으로 나열했을때 가운데 있는 수의 차는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 오름차순으로 나열했을때 가운데 있는 수의 차는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                3,
                1,
                8,
                7,
                9
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),middle)), sub)",
        "Answer": 2,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 1,5,2,9,7가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 5 번째 수와 내림차순으로 나열했을때 2 번째 있는 수의 합은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 ord0 번째 수와 내림차순으로 나열했을때 ord1 번째 있는 수의 합은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                1,
                5,
                2,
                9,
                7
            ],
            "ord0": 5,
            "ord1": 2
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), ord0), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),ord1)), add)",
        "Answer": 16,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "6개의 수 2, 11, 6, 8 ,7 , 15가 있습니다.  내림차순으로 나열했을 때 1번째  있는 수와 3번째 수의 차는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 ord0 번째 있는 수와 ord1 번째 수의 차는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 6,
            "seq0": [
                2,
                11,
                6,
                8,
                7,
                15
            ],
            "ord0": 1,
            "ord1": 3
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), ord0), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),ord1)), sub)",
        "Answer": 7,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 6,9, 3,1, 5가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 마지막에 있는 수와 처음에 있는 수의 차은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 마지막에 있는 수와 처음에 있는 수의 차은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                6,
                9,
                3,
                1,
                5
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), last), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),first)), sub)",
        "Answer": 8,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "4개의 수 1, 35, 2 ,6가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 3 번째에 있는 수와 4 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 ord0 번째에 있는 수와 ord1 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 4,
            "seq0": [
                1,
                35,
                2,
                6
            ],
            "ord0": 3,
            "ord1": 4
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), ord0), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),ord1)), mul)",
        "Answer": 2,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 1,9, 6, 22, 15가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 처음에 있는 수와 마지막에 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 처음에 있는 수와 마지막에 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                1,
                9,
                6,
                22,
                15
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),last)), mul)",
        "Answer": 22,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 9, 5, 11, 23, 6 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 가운데 있는 수와 마지막에 있는 수의 합은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 가운데 있는 수와 마지막에 있는 수의 합은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                9,
                5,
                11,
                23,
                6
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), middle), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)), add)",
        "Answer": 14,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3개의 수 35, 71, 63가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 1 번째에 있는 수와 3 번째 있는 수의 합은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 ord0 번째에 있는 수와 ord1 번째 있는 수의 합은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "seq0": [
                35,
                71,
                63
            ],
            "ord0": 1,
            "ord1": 3
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), ord0), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),ord1)), add)",
        "Answer": 106,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "7개의 수 3, 11, 6, 9 ,7 ,4, 8가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 2 번째 있는 수와 7 번째 있는 수를 나눈 값은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 ord0 번째 있는 수와 ord1 번째 있는 수를 나눈 값은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 7,
            "seq0": [
                3,
                11,
                6,
                9,
                7,
                4,
                8
            ],
            "ord0": 2,
            "ord1": 7
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), ord0), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),ord1)), div)",
        "Answer": 3.0,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "7개의 수 2, 9, 50, 6, 8 ,7,20가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 마지막 있는 수를 나눈 값은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 마지막 있는 수를 나눈 값은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 7,
            "seq0": [
                2,
                9,
                50,
                6,
                8,
                7,
                20
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)), div)",
        "Answer": 25.0,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수5, 1, 6, 2, 9가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 마지막에 있는 수와 내림차순으로 나열했을때 2 번째 있는 수의 차은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 마지막에 있는 수와 내림차순으로 나열했을때 ord0 번째 있는 수의 차은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                5,
                1,
                6,
                2,
                9
            ],
            "ord0": 2
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), last), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),ord0)), sub)",
        "Answer": 3,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 3,1,8,7,9가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 내림차순으로 나열했을때 가운데 있는 수의 합은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 내림차순으로 나열했을때 가운데 있는 수의 합은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                3,
                1,
                8,
                7,
                9
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),middle)), add)",
        "Answer": 8,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 1,5,2,9,7가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 5 번째 수와 오름차순 나열했을때 2 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 ord0 번째 수와 오름차순 나열했을때 ord1 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                1,
                5,
                2,
                9,
                7
            ],
            "ord0": 5,
            "ord1": 2
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), ord0), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),ord1)), mul)",
        "Answer": 2,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "25, 85, 39, 46, 78인 5개의 수 가 있습니다. 높은 숫자부터 낮은 숫자 순으로 나열했을 때 3번째로 오는 수는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "seq0 인 num0 개의 수 가 있습니다. 높은 숫자부터 낮은 숫자 순으로 나열했을 때 ord0 번째로 오는 수는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                25,
                85,
                39,
                46,
                78
            ],
            "ord0": 3
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),ord0)",
        "Answer": 46,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "36, 48, 72, 11, 106, 2인 6개의 수 가 있습니다. 높은 숫자부터 낮은 숫자 순으로 나열했을 때 2 번째 오는 수는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "seq0 인 num0 개의 수 가 있습니다. 높은 숫자부터 낮은 숫자 순으로 나열했을 때 ord0 번째 오는 수는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 6,
            "seq0": [
                36,
                48,
                72,
                11,
                106,
                2
            ],
            "ord0": 2
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),ord0)",
        "Answer": 11,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "9, 105, 36, 72인 4개의 수를 높은 숫자 순으로 나열했을 때 제일 처음에 오는 수는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "seq0 인 num0 개의 수를 높은 숫자 순으로 나열했을 때 제일 처음에 오는 수는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 4,
            "seq0": [
                9,
                105,
                36,
                72
            ]
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),first)",
        "Answer": 105,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "25, 120, 124, 87, 92가 있습니다. 앞의 5개의 수를 오름차순으로 나열했을 때 그 중에서 마지막에 있는 수는?",
        "QuestionConv": "seq0 가 있습니다. 앞의 num0 개의 수를 오름차순으로 나열했을 때 그 중에서 마지막에 있는 수는?",
        "Numbers": {
            "seq0": [
                25,
                120,
                124,
                87,
                92
            ],
            "num0": 5
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),last)",
        "Answer": 124,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "151,130,26,156,37가 있습니다. 앞의 5개의 수를 작은 순으로 나열했을 때 그 중에서 중간에 있는 수는?",
        "QuestionConv": "seq0 가 있습니다. 앞의 num0 개의 수를 작은 순으로 나열했을 때 그 중에서 중간에 있는 수는?",
        "Numbers": {
            "seq0": [
                151,
                130,
                26,
                156,
                37
            ],
            "num0": 5
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), middle)",
        "Answer": 130,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5 개 수를 내림차순으로 59,121,136,62,131 나열하려고 할 때 중간에 나오는 수를 구하시오",
        "QuestionConv": "num0 개 수를 내림차순으로 seq0 나열하려고 할 때 중간에 나오는 수를 구하시오",
        "Numbers": {
            "seq0": [
                59,
                121,
                136,
                62,
                131
            ],
            "num0": 5
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),middle)",
        "Answer": 121,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5 개 수를 작은 순으로 32,92,91,124,36 나열하려고 할 때 3 번째로 오는 수를 구하시오",
        "QuestionConv": "num0 개 수를 작은 순으로 seq0 나열하려고 할 때 ord0 번째로 오는 수를 구하시오",
        "Numbers": {
            "seq0": [
                32,
                92,
                91,
                124,
                36
            ],
            "num0": 5,
            "ord0": 3
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),ord0)",
        "Answer": 91,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "오름차순으로 나열했을 때 4 번째에 있는 수는 얼마입니까? 5개의 수 136,105,26,147,87가 있습니다.",
        "QuestionConv": "오름차순으로 나열했을 때 ord0 번째에 있는 수는 얼마입니까? num0 개의 수 seq0 가 있습니다.",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                136,
                105,
                26,
                147,
                87
            ],
            "ord0": 4
        },
        "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),ord0)",
        "Answer": 136,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "어떤 소수의 소수점을 왼쪽으로 두 자리 옮기면 원래보다 2.5만큼 작아집니다.. 원래의 소수를 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 왼쪽으로 dig0 자리 옮기면 원래보다 num0 만큼 작아집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 2,
            "num0": 2.5
        },
        "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(left, dig0),num0)",
        "Answer": 2.53,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "6.9에 소수점을 왼쪽으로 세 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 3,
            "num0": 6.9,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, dig0),num0)",
        "Answer": 6.89,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "2.3에 소수점을 왼쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 0.2,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, dig0),num0)",
        "Answer": 0.18,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3.9에 소수점을 왼쪽으로 두 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 2,
            "num0": 3.9,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, dig0),num0)",
        "Answer": 3.86,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "6.7에 소수점을 왼쪽으로 두 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 2,
            "num0": 6.7,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, dig0),num0)",
        "Answer": 6.63,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "6.7에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 6.7,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 60.3,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3.5에 소수점을 오른쪽으로 1자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 3.5,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 31.5,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "0.2에 소수점을 오른쪽으로 2자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 2,
            "num0": 0.2,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 19.8,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3.69에 소수점을 오른쪽으로 2자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 2,
            "num0": 3.69,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 365.31,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "1.52에 소수점을 오른쪽으로 1자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 1.52,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, dig0),num0)",
        "Answer": 13.68,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "1.51에 소수점을 왼쪽으로 2자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 2,
            "num0": 1.51,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, dig0),num0)",
        "Answer": 1.49,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "2.75에 소수점을 왼쪽으로 1 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 1,
            "num0": 2.75,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, dig0),num0)",
        "Answer": 2.48,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "0.5에 소수점을 왼쪽으로 2 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
        "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 dig0 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "dig0": 2,
            "num0": 0.53,
            "unk0": "A"
        },
        "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, dig0),num0)",
        "Answer": 0.52,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 31, 53, 98, 69, 84가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 합은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 합은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                31,
                53,
                98,
                69,
                84
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)), add)",
        "Answer": 129,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 2, 9, 6, 8 ,7가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                2,
                9,
                6,
                8,
                7
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)), sub)",
        "Answer": 7,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3개의 수 9, 3, 5가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 처음 수와 가운데에 있는 수의 나눈값은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 처음 수와 가운데에 있는 수의 나눈값은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "seq0": [
                9,
                3,
                1
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),middle)), div)",
        "Answer": 3,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 2, 11, 9 ,5 ,17가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 처음에 있는 수와 마지막에 있는 수를 빼면 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 처음에 있는 수와 마지막에 있는 수를 빼면 얼마입니까??",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                2,
                11,
                9,
                5,
                17
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)), sub)",
        "Answer": 15,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "6개의 수 9, 5, 11, 23, 6가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 가운데 있는 수와 마지막에 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 가운데 있는 수와 마지막에 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 6,
            "seq0": [
                9,
                5,
                11,
                23,
                6,
                8
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), middle), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),last)), mul)",
        "Answer": 184,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "3개의 수 35, 71, 3가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 1 번째에 있는 수와 2 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 ord0 번째에 있는 수와 ord1 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "seq0": [
                35,
                71,
                3
            ],
            "ord0": 1,
            "ord1": 2
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), ord0), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),ord1)), mul)",
        "Answer": 2485,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 3, 11, 6, 9 ,7가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 2 번째에 있는 수와 1 번째 있는 수를 합은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 ord0 번째에 있는 수와 ord1 번째 있는 수를 합은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                3,
                11,
                6,
                9,
                7
            ],
            "ord0": 2,
            "ord1": 1
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), ord0), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),ord1)), add)",
        "Answer": 9,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "7개의 수 2, 9, 50, 6, 8 ,7,20가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 마지막 있는 수를 뺀 값은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 마지막 있는 수를 뺀 값은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 7,
            "seq0": [
                2,
                9,
                50,
                6,
                8,
                7,
                20
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)), sub)",
        "Answer": 48,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수5, 1, 6, 2, 9가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 오름차순으로 나열했을때 마지막에 있는 수의 차은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 오름차순으로 나열했을때 마지막에 있는 수의 차은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                5,
                1,
                6,
                2,
                9
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),last)), sub)",
        "Answer": 0,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 3,1,8,7,9가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 오름차순으로 나열했을때 가운데 있는 수의 합은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 오름차순으로 나열했을때 가운데 있는 수의 합은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                3,
                1,
                8,
                7,
                9
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),middle)), add)",
        "Answer": 16,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 1,5,2,9,7가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 5 번째 수와 내림차순으로 나열했을때 2 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 ord0 번째 수와 내림차순으로 나열했을때 ord1 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                1,
                5,
                2,
                9,
                7
            ],
            "ord0": 5,
            "ord1": 2
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), ord0), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),ord1)), mul)",
        "Answer": 63,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "6개의 수 2, 11, 6, 8 ,7 , 15가 있습니다.  내림차순으로 나열했을 때 3 번째  있는 수와 1 번째 수의 합은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 ord0 번째 있는 수와 ord1 번째 수의 합은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 6,
            "seq0": [
                2,
                11,
                6,
                8,
                7,
                15
            ],
            "ord0": 3,
            "ord1": 1
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), ord0), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),ord1)), add)",
        "Answer": 23,
        "Type": "NumFind_1"
    },
    {
        "Question": "5개의 수 6,9, 3,1, 5가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 마지막에 있는 수와 처음에 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
        "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 마지막에 있는 수와 처음에 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "seq0": [
                6,
                9,
                3,
                1,
                5
            ]
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), last), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),first)), mul)",
        "Answer": 9,
        "Type": "NumFind_1"
    }
]